【皇天擊殺？】天價轉會引不滿 靚女主播咒 C 朗受傷

葡萄牙球王 C 朗拿度以一億歐元天價由皇家馬德里轉會至祖雲達斯，球迷們的反應兩極，有人認為他能提升祖雲達斯的實力，甚至帶領球隊衝擊歐聯，不過亦有人認為他會衝擊原有陣容和球員的發揮，不過，最令反對者不滿的，應該是他的天價轉會和人工，甚至有人詛咒他受傷。

一向熱愛動物並關注牠們權益的意大利節目主持人 Daniela Martani 認為， C 朗拿度的轉會費太高，直言這是「恥辱」，又指一億歐元能夠令全世界的動物都獲救。

除了轉會費外， Daniela Martani 又認為 C 朗拿度的人工太高，她指出對方擁有這輩子，甚至他的兒子和孫子都花不完的財富，對他獲得高薪感到不滿，並出言詛咒他於第一場比賽就受傷。

你隻臭雞三萬都唔值

唔通你有資格拎咩 臭雞

咬你政府D老綜咩

佢個反朗理由勁過連登所有反朗既人

希古恩都90m啦

CLS人地幾錢人工又關你事 正臭雞

cls

呢個世界既有錢人
你都應該咀咒佢
你咁有愛心你係咪只收最低工資全部錢比哂動物

又一次證實啲偽善動物撚全世界都一樣

美職藍球員個個都幾千萬美金啦

香港起高鐵佢唔講

咁啲商家佬點計，啲錢一百世都洗唔晒

又指一億歐元能夠令全世界的動物都獲救。

屌同足球有乜撚嘢關係？

臭雞你第時唔好搵個有錢佬嫁呀屌你